蕭若元：蒙面法係唔會用緊急法黎過既，係會用普通既立法會立法過既

又黎料

屌你又燈

可能聽日就過了

靜靜地贏唔得既.gif

今次真係過緊急法啦

真係俾你燈撚死

燒山咁耐都未控制好自己既真正能力

緊急法一直起到
係終於拎粒核彈用啫

好地地...

呢次又燒燈膽

可唔可以搵人毒啞佢

即係今次緊急法過硬

我屌你老母

攬炒了

攬炒

仆街

燈完自已 以後唔會比人拉之後
又玩9香港人

燈

收手啦老蕭 成個香港就嚟俾你害撚死喇

有冇諗過係可能唔會過呢

收咗中共錢，先燈自己買保險，跟住就開始幫政府燈。

痴線

屌佢老尾

新gif

佢咪燈咗唔會分裂囉

屌

好， 一用緊急法， tweet去所羅門， 直接取消關係法

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

又燈

屌甘今次仆街啦又燈

燈中

今晚戒嚴

呀！我屌你老母丫

屌你老母出少句聲唔得既

屌你老母個蕭生真係，人黎！ 阿伯！

洗唔洗咁快啊蕭生

屌你燒山

根本佢係知晒所有野，扮燈

如果扮燈 咁點解會話中國唔會分裂？

屌 三點就過

哇屌，真係法力無遍，受小弟一拜

又中

一講完就黎料 有時真係唔信邪唔得

已通過

屌你老母燒生不如你每日拍片回應返前一日既自己算啦

解釋下點解個世界日日都同你作對

網上有人講：洩漏天機會減陽壽，所以燒山特燈將預言調轉講

屌，一登又中，燒山講少句當幫忙喇好嗎？

佢咪燈咗自己,唔會俾狗拉囉,佢醒目燈一燈,大家玩焦土

講少句啦仆街

燒山你係咪玩野呀

即刻燈

我開始覺得佢有精神病或身邊嘅人有問題

燈到攬炒

蕭生即日表演燈成功

腦燒同碌撚兩個晚年都有老人痴呆，好慘

逢燈必中

中共會過到73年
冇人會打中國

等緊你

燒山幾時會話香港唔會獨立到

又燈
出少句聲當幫忙啦

屌你

我屌你老母，燈呢d就咁快，其他燈咁耐都咁撚實現

頂你個肺

忍唔住笑

燒山燈少陣啦

又燈中

即日已經過了

其實佢成日出黎燈，都仲有人聽佢9 up

燈少陣係唔係會死

屌佢老母 燒山根本就知道晒啲內幕，然後講反話降低我哋既戒心。佢都係一個要清算既廢老

大家唔係想咁咩=-=佢有講老共好耐都未死

仆街岀少句聲當幫忙呀

屌你老母呀蕭若元

條撚樣成日唔忿氣d人話佢係燈神，但事實佢真係燈撚到仆街

屌, 原來因為你
即刻緊急法過

真相大白

cls

佢會話自已中過好多樣
係你班人捉住佢燈左個d黎講

搵人毒啞佢啦

佢一直話自己唔燈

咁謙虛都有